聽開James Blunt 嘅你，係點認識 James Blunt?

細個睇Pearl 見到 MV 有個男人係冰原不斷除衫
大個先知原來係 You’re Beautiful 嘅MV

不過佢啲歌真係好正:
- 1973
- No Tears
- Tears and Rain
- Carry You Home
- Same Mistake

相當有故事

Bonfire heart😍

果個年代唱片公司仲會係電視賣廣告

同期仲有個james morrison 都幾正

情歌大雜錦

佢呢首啲style 係咪已經同前期唔同咗好多
聽落開心咗好多

講出黎都未必有人信,
中學個陣有個fd叫我聽same mistake
咁好啦開youtube 打same mistake咁通常都係開最頂個個黎聽
雖然係舊歌但聽落好舒服好好聽,之後就開始搵佢既其他歌黎聽,之後開始聽1973 you're beautiful呢d 之後就耐唔耐都會聽佢d歌.
後來講番呢件事出黎個陣原來佢一直都係聽緊One Direction個首same mistake
不過就係因為呢個美麗的誤會令我聽到james blunt既歌

好似會日日播MV？
唔係好記得，太細個

Jjable ~ its true
I use my j， to shoot your face

1973 個意境好靚...

You’re beautiful

應該係想當年小學雞嗰陣聽到亞視國際台播1973個mv即刻愛上 好好聽

沙喉好好聽

有個中同小息用ipod touch播you are beautiful
去到Fxxking high 就鐘意左

細個聽you are beautiful
後尾發覺tears and rain同1973都好正
買埋back to bedlam

樓主list既歌都係all the lost soul既歌
呢隻碟係佢咁多年黎最正

903

睇過佢一次演唱會 正到傻 好聽過cd 好多

No tears

好正

中學校園電台播過 個part 冇censor

依part要大合唱啦仲要一齊走音 超正

因為開始loop佢個排啱啱讀大學
都有一段時間
個呢個list啲我個人最有共鳴

Daniel Powter 同佢哋啲 style 似唔似

我都係。。。。懷你就係我既分身

懷疑

佢呢隻碟好有正能量

哈哈
不過呢幾首啲主題好有共鳴
好似Tears and Rain 句
“Hides my true shape, like Dorian Gray”
好多人平時都心時重重 但又要收埋扮無嘢嘅樣咁
只可以首歌唱出好多心聲

聽歌最緊要有共嗚丶故事同靈魂

「Did I disappoint you? Or let you down」

佢近年啲歌都好正能量
首Cold 我都覺得係開心歌

You’re beautiful
嗰陣聽好感動
加上佢係退伍軍人
好多歌都好撚慘
成日都講關於生死嘅嘢
自己又係一呢類人
好有幸佢嚟香港嗰陣聽過一次嘅演唱會
佢頭嗰幾隻碟真係首首歌都好出色
雖然今年嘅專輯唔係成績碟都好聽
但係有一兩隻已經夠晒
好似cold同埋Monster咁

佢首Carry You Home

電視廣告+HKG

Censored 版係 flying high

我係聽收音機聽到佢嚟開演唱會個廣告
嗰陣真係勁鍾意佢 係咁loop佢出咗嗰三隻碟

你係估唔到佢唱呢類歌都正

明珠台成日有廣告

係。 正撚死

有冇人中意佢首Courtney’s song?

呢排無限loop緊佢啲you’re beautiful嘅live 但一提起佢都係諗起the office呢一幕

“And they were all born pretty in New York City tonight,
And someone’s little girl was taken from the world tonight,
Under the Stars and Stripes.”

認真聽呢句差啲喊出嚟

個人淺見都覺得似既
不過好可惜爆紅左一，兩碟就消失左
反而Jason mraz就長玩長有

Blue and blue 都正

But it’s time to face the truth
I will never be with you

以前ATV國際台播You're Beautiful既MV

巴打做咩loop You’re Beautiful 咁 sad

同你一樣
見到個男人冰天雪地除衫
睇睇下又覺得幾好聽

you’re bautiful

同首歌入面一樣鐘意咗個’陌生人’

係 嗰陣真係洗腦式宣傳

Monster 真係好正

Tears and rain

James morrison band 仔嚟喎
把聲好沙啞好磁性

我又聽開Daniel Powter 覺得佢好似紅唔起咁
都幾可惜

細個未識聽英文 淨係諗佢唔著衫跳冰海會唔會死

睇住mv聽到喊

Badbay

淨係聽頭兩隻碟

睇 MTV 嗰時 You're Beautiful 排第一
有隻 CD 嘅電視廣告又有呢首歌
之後搵佢個名，發覺全隻碟都好聽
第一次儲錢去 HMV 就係買佢隻 CD

小學嗰陣時個同學用you’re beautiful 做鈴聲，大個搵返黎聽鍾意咗

Free Loop
Jimmy gets High

佢用邊段做鈴聲

都係個時去英國讀書 一去到電台就播you're beautiful 咁跟住就知原來呢個係james blunt

以前會係咁loop
you're beautiful
Same mistake
1973
Carry You home

11 年好似岩岩會考完， 第一次聽佢演唱會，聽佢唱上面個幾首兩既live 勁震撼

之後14 年既live 同個flirt 緊既女仔去，可惜佢唔識欣賞，之後亦不了了之

之後18年自己去聽，一邊拎住杯啤酒一邊自high 跟住唱

James Blunt 真係陪住我大

Chorus 之後大個就聽返佢其他歌

上面四首嘅主題都好唔同
Carry you home 講戰爭個種殘酷真係好有感受
猶其是James Blunt 本身軍人出身 好有說服力

1973 聽個陣就好似回到過去咁因為佢係咁唱Here we go again 如果可以回到過去 你話幾開心? 好似最開心嘅時光可以不斷重複 凍結

純個人感受 都係聽咗幾首歌咁耐一路諗

自己一個人飲住啤酒聽佢啲歌 真係好正

you're beautiful

但唔記得咗邊度聽返黎

DANIEL POWTER唔紅咩

真，聽YouTube覺得ok啦
live我完全係
佢最勁係把聲尖得黎好聽

我有個朋友早幾年岀意外，腰以下同手指都郁唔到
然後我喺James blunt既演唱會拍低左呢首歌比佢睇，我同佢都默默流下男兒淚

雖然我地唔係咩單人，但我想同你講
我真係想同你去多次旅行，就算要我幫你執屎執尿我都ok，I will carry you home bro

軍